女人想鬧你嗰陣乜都可以係原因

因為驚曱甴俾媽咪鬧咗一鑊求安慰

小強都好驚既

快啲鬧我啦

驚曱甴好正常姐 咁都鬧

咁咪用緊佢嘅同埋心去合理化你嘅不可理喻

唔好再話男人變心 唔愛女人 乜乜柒柒

乜野都要導火線 正如林鄭硬推反放中一樣

前幾日，我見到TVB有個偽人好醜樣，咁我就講左句好醜樣，老母就超高分貝獅子咁鬧我冇修養，唔生性，廢物

我有修養的

眾所鳩知㗎啦

啲阿媽真係好撚古惑衰鬼計多端。。。
btw個呀媽咁古惑既個女都唔方乖囉